[3DS/Switch] MHXX 討論區 (53) 搶到1001開post好開心

momo

幫大家做個好榜樣

寶纏

有冇巴打幫手打一場天彗龍緊急
17-4719-6845-5695

唔好諗住咁就可以呃貓

有冇人carry 我刷螳螂
66 0437 5360 6440

黑炎王3幾場
55-4781-3405-7626
麻煩大家幫幫手

大家唔好信欣直絲打

求幫 打HR4集會緊急

59-4295-0396-0282

我轉大劍

依家有冇場有空位

低B架
每轉一次地圖食一野

我去刷下護石先

我果邊full 你睇下有無巴打場carry佢地同呃貓

岩岩走左個 ff你黎唔黎

去左開門一番黎就貓左

有無人互洗貫1果
每人互洗20場

求curry

黎黎

pw:5580
01-5333-4480-7558
z順二名 最好已解放 超特就要100hr
-1

有得自己種唔種

23-0038-8632-8478
G3檸檬迅龍 求高手carry打唔贏
可z

自己種邊夠用呀,打一場先得幾甩

洗係最快手段

護士U

快係快 但其實用量唔算好多

一人一Q Z順 HR100 up
15-2686-5023-5372
8964

一晚射一行都叫唔多

招一條友互洗貫1果,每人互10場,你鐘意洗幾多都得

點樣一晚射一行，其他人行行企企？

大紅冠你仲使一人一Q

-2

有冇人知咩裝嚟
特別係格仔裙

如果想刷黑炎王同燼滅刅裝係咪最好上左g位先

一人一Q?

裙係護士U腳

上個post唔係有位巴打想洗咩
加左好友先
sw 4428 6594 4791

有冇巴打幫手打一場天彗龍緊急
57737286860130

-1

陣間搵吓先

夜d？🤔

巧

仲有冇位

玩開SOLO呱

白疾風打到咁 仲點打超特

空戰避唔到白疾風D阿力COOL

一人一Q Z順 HR100 up
15-2686-5023-5372
8964

-1

come on

求巴打 幫刷g位斬龍
想整左佢套裝先 -3-3
67 8948 8451 5540

種完去刷十場碎咩都夠啦

Hr8 緊急任 有冇人一齊打或者互幫
45-2432-2699-6823

22 7590 7318 9421
z順 二名/g

-1

-2
仲有冇高手黎

留名等被人帶

ff係度 緊係打超特

你想入?
咁我退

等睇我三貓

我唔係 未打得

佢未打得呀 入返黎

斷左=.=sorry

JA GA

07-8727-1655-7302
hr3 緊急任要求支援

係佢多血定我射得差

麻煩哂夜勤巴打

呢隻野用武士道好易避

DLC黎
係多血咗

push -2

頭先大部分都唔係會心距離
走嚟走去

連登有愛

-1 please

G2 老山龍有冇人可以一齊打?
48-5890-0652-4962

冇新手

有冇巴打可以帶我打一鋪HR7既古龍 / 金獅子

好想要希望之證G

貓左兩次喎

JA
JA
JA

我幫你地食粉 無人幫我食粉

佢拍翼有時打我3分1有時秒我
好難捉摸啊

我有用晒架

我合左兩次

我.....

一粒都冇用到 下場幫食

場場我都帶2粒大粉+3細粉+ 10粒合到細粉既料

好習慣黎 我都應該食多d粉

黑炎王由1開始打起，求高手Carry
45-6984-9353-7076

有冇g 位鬼蛙團

做乜set埋做定型文

其實最尾我中左招
不過你死先唔計我死

算,呢隻都係等少佐CURRY
好很難打

想問點先解放到防具合成
要村任打到g?

有無場可以幫我打一場升G緊急？

16-2264-2795-4002

29 0168 4056 1923
桐花裝任
求巴打幫手 差最後一個任

佢出親招前都硬直咁濟

冇得騎

43-1386-9303-1370 HR2

56-7966-8903-2778 老山龍緊急-3 求巴打幫手 過

有無高手幫拖

G3檸檬迅龍 有冇高手carry
可z
62-9513-7716-9040

coming

搵唔到

03-7452-5299-4136

G3 緊急

-2 求幫手

幫唔到另一個巴打過啦 我差唔多訓

求幫打G4 key 69-5656-2680-5540

連打三隻檸猛化
水獸 雷狼龍 同埋尾槌龍

打2啦
-1

Weak

-2 求carry

補得好

你廣域？

keep住一貓

一take 過天眼
好滾動

冇食過藥咁濟

有冇巴打Carry 鎧裂lv1 開始
41-4121-1618-1314

你入黎打G3緊急 打完就打g4 key
03745252884136
-2

打埋呢場我抖抖

有幾難啊

納刀研磨5 3s
有冇用

都字食曬13舊粉
仲有找
你地夠高攻

WEAK

-3

等你食得藥就會中招
然後暈
跟住死

等等

合得咁快

等緊你

個wifi 等等

多謝各位

唔見有場 係唔係打錯番號？

有無巴打可以幫刷斬龍
57-8317-7615-5315

有個fd搞掂螳螂裝之後話隻驚已經玩得七七八八

特攻6 s3

其實係

z順都好啊

PAN GOR

cls

唔小心死左
-2

有超特打未

新手 點先整到斬龍裝？

吓

上位斬龍
32-3712-1002-5586

寵物G 1個打10個

09-9815-4551-1561

hr4 緊急任 求求幫幫忙各位高手們

本身都有帶粉合

求高手帶白迅LV2－6
各三場因為要升裝plz
33 5909 8068 8382

應該出返隻金獅二名

G2緊急 老山龍
51-2003-4665-1095

G3
25 8342 6980 0572

金雷公？

打咗天眼

雪獅子

打斬龍

咁你整左鬼娃裝未？

當我無講過 剛剛訓醒

金雷係雷狼龍 你話似

推

超四咪係lor
同恐暴龍一樣

所以我冇乜點行去打
事關仲要睇住你打中招然後補血

我都打多一鋪走

未阿 我唔夠打隻野
又冇人組

有冇巴打 無野做
幫幫手打套鬼娃裝

由高打落去好啲 打高lv會出返低lv卷

咁你著緊咩
凡事循序漸進

係唔係傳說既下位鬼娃

想打

招定多個

冇阿 一開始佢送個D

有冇一位巴打幫手打幾場鬥技大會鬼蛙 要用貓
12-7131-4471-2357

招多個TIM

黑炎王g1 要打咩任先出到？

明白
巴打能帶嗎
細佬打唔嬴

至少用錢去商店買套裝啦 高防dd

你又走

我？

求高手帶白迅LV10－6
各三場因為要升裝plz
33 5909 8068 8382

邊個教你整斬龍裝架 ?

GumJarGa

想問問太刀入左勇氣mode 係唔係第一下禁r就反擊到 定係狩獵技要裝鏡花先有得咁樣反擊？

鐘意玩空戰style，想問除左操蟲棍之外有乜武器係啱用空戰style?

有冇場

有冇睇第一頁 全部鬼娃裝呀

G2緊急 老山龍
62-9041-3253-4340

我果邊一陣有位

空戰大劍

46:13 痴線佬

YES

有冇人得閒幫手過g3緊急
33-5351-4616-4783

屋企隻貓用pt買個啲背景點先用到

走哂
-3

-1
迷失快

斬擊劍

有冇巴打得閒幫手打 鬼娃

HR7 打獰猛化狩猟の証Ⅲ 求隊友 48 4902 2228 9747

有冇咁快就FULL

唔洗走 你同迷失鬥快

有位 快

下次一齊打

屌識轉彎㗎？

有冇人打閣螳螂 輪流打
64-3601-2644-8434

頭先見到平手巴打入場 都唔該哂你先

Hr7 key
39-3634-1678-5534

19-7697-7598-1735
下級鬼娃 求帶

路過 好心幫下手啦

Z順 -2

52 0593 4011 2785

吹奏緊唔得閒

你開場ターゲット揀テツカブラ睇下有冇街人幫

大劍 通常玩勇氣MODE?

睇YOUTUBE 武士道好似好撚勁 打得好快
但見上挑果招 同人連機好似一定會挑飛人

強襲 勇氣 武士道 大家推邊個多
定係睇自己順唔順手 理撚得D隊友飛黎飛去 最多下場比人踢?

好似係要打檸檬暴龍同紅暴龍🤔

我真係估唔到佢咁大個curve
早知納刀避咗佢

紅暴龍

係咪入錯戲院

好感動 有人帶我打

刷上位斬龍
31-3017-6317-3490

有無解放Z順？可以打到深夜

g3 key quest
04213404437451
-2

做乜🤔

岀左三粒光玉

有冇巴打幫手carry HR7緊急 奈落妖星

03-3071-6633-8179

這些機會

有沒巴打一齊打lv10白疾風
43 6583 8408 0574

44 3885 2852 5158
上位斬龍

2隻我都要打

25 8342 6980 0572
G3
-3

牙茶同我換住D貫1果先?

你開

刷幾場獰猛鬼蛙打素材 有冇人一齊玩/carry
13-1469-3641-4722

少佐有無加到禾FD?

我3ds喎

有冇人一齊打檸檬泡狐龍
11-3086-9041-1995

開JOR
45 9175 3688 3284

siu jor 定me呀?

以為你係打鬼娃裝 原來啱啱玩

刷護石 58 1023 5910 1645

欠2 歡迎加入

hr8緊急角龍-1
25 4734 9254 7767

少佐俾左一行半我了

夠?

想打下位黑炎龍有無人可以開俾我

-18雷耐

-18雷
橙

應該有排用,唔夠先再麻煩你

天䚬

想問下果d裝飾石
加唔夠10係咪姐係冇果招技
姐係例如耐水+8咁

補充少少 耐水+8 但未去到10
係咪姐係唔耐水

10先出到一招

睇怪吧 今集都係推勇集同武士多 武士j回多左扣拖地3蓄/接強3蓄 有d怪相性好就會打得好快 但唔係隻隻岩 同埋要玩持刀劍 而勇氣相對好用少少 但要keep勇槽先係問題 跌太快 高速強3蓄超好用
相對公會同強襲就落後了
利申 用開勇氣

19-7697-7598-1735
求巴打幫手 打下位集

有無場👅

原來係巴打幫手
岩岩見芒亨平 買黎試玩

用開無事道散彈速射

G3緊急任 求戰友幫手
11 0982 3701 5020

帶禾打下瓜OK?

求幫手

邊關瓜，難個d得2個人點打

拉埋少佐同牙茶
牙茶都要打紅瓜同黑瓜

Hr7 緊急骸龍求carry 23-8285-2008-2090

冇下反到佢啲電球

個騎乘位咁短

打獰猛quest刷素材(斬龍,千刃，獰猛狩獵證3)
有冇3位巴打想一齊或者carry下

jaga

有冇巴打黎打兩三局 G 級爆槌龍

05 3472 7580 6621

下我打夠啦😂😂

我都暈唔到一次

G2 key 求carry/一齊打
33-8830-3852-2629

Hr9 - hr10
緊急
01 1510 9275 6059

有冇人

你頭先咪話要打既

推-2

solo完番黎

70 1755 1217 3918
G3緊急 天を貫く凶星 求幫拖

G4 key 差3場打緊急解放求幫😭

08254968668080

Hr7 key quest
21-9516-1937-5226 求Carry/一齊打

點解打咁耐

次次都係下意識去擋 擋唔到既大招

有冇人一齊玩呀

有啲裝備升到王冠之後就變左問號
其實點解

有冇巴打幫打HR7 緊急 (角龍) ？

58-2054-3832-1188

我都想問…

一齊打下key quest？ 我都係hr7

03-3844-7575-5037 求carry

G3 Key
65-2191-1991-6109

有場未

開未

刷護石 68 9772 1627 2614
-2

19-7697-7598-1735
緊急雪怪 求carry

Help

究竟老山龍有無快D打死佢既方法

入左 我都要解

生態研究求carry

最後咪暈咗，唔係我點會騎騎下仆街

u open

呢鋪嚇死人

帶錯左全彈 2貓廢物

hr7 key quest 65-4897-0285-6217

10 4239 2715 4183
PW: 1222
G位Z順-2

上位升爆? 解放了沒? G級裝升爆?

He 7打兩場骸龍

23 82852008 2090

打贏左7星緊急骸龍
點解唔比我HR解放

欠3

人棄屠龍驚

係味你接任先

屌要接果個先得

你玩緊MHX?

打完螳螂先解放

有冇好手carry下小弟

系

刷護石 68 9772 1627 2614
-1

人
棄
屠
龍
驚

人棄屠龍驚
棄 龍
屠 屠
龍 棄
驚棄屠龍人

樓上係on9

有冇巴打幫手carry埋 HR7緊急 角龍
打埋可以訓

03-9557-0640-6853

等埋~~~~

有冇人幫下手

珍系無人
訓覺算

入緊牙

早抖

陪禾打場瓜先訓LA

請你不要戇鳩

打埋p4

少佐訓左

訓緊

跟pan哥搵食

崩龍要追返佢轉頭

我join

好似有超特打了

房呢

夜啲play

崩天玉x3

dllm

25 5293 2713 5388
1111
打場瓜

不嬲都係跑贏佢

43-1172-1821-1974
hr3
斬龍 求Carry 應該連刷想整武器

我刀要打天眼

Z
50 5990 5124 2332
3333
唔想開任就幫我刷天眼

唔得 打到好眼訓 抖抖先

想唔想禾入

出得一隻極惡牙咁撚大把

你喜歡

我唔喜歡你答我你喜歡

感謝咁多位巴打幫手

雙刀j回有冇nerf到?

有冇人得閒帶打兩星集

hr8 角龍
64 3171 7678 6281

G2 雌火-3
02-00916-9060-1807

44 3885 2852 5158
岩碎求carry

G4 KEY
04-1661-5980-5937

45-8831-7715-0108
螳螂
-1

08-7918-3958-3690 解放z順

HR 11上12 Z順 58 8196 1864 7426

搵唔到條尾既

巴打唔好意思，岩岩你幫完我就走左，因為打打下夜了要收皮，下次再一齊打 唔好誤會我打完走左去

斷咗線 再開51 2475 9130 4894

11-8541-5126-5667
求carry,升hr6緊急任

47-9963-0106-2203
求carry 下位集

Gunner 先有

g4 斬龍加鎧龍差呢個就到緊急
45-7758-0297-0539

地圖冇咩？

哇 有個hr 999入黎carry我 好感動

求carry

唔該哂rinax巴打

－1

感謝巴打帶打

求帶過螳螂緊急
36-6962-4210-7623

求幫刷黑狼鳥裝 hr6
37-7656-8896-4638

back

ok

無哂人

垃狗打緊

咁繼續刷街場臨界碎龍先

打咗未 仲洗唔洗幫

我要

21779820671030

螳螂緊急

開機先

巴打 陣間可否幫手打天彗裝少少料 天迥龍

屌你成場都麻唔到一次

打g位恐暴龍
23 1885 6996 1344

JAGA

收聲啦臭雞

有無巴打知點先開到依個任

XR裝村人任務
6星打3隻獰猛鬼娃
求carry
30-96675573-6139

用貓

求巴打帶打兩場g位斬龍
22-9351-6689-2713

你地打得好慢囉

個日本仔係街場定識架
都幾高攻喎

我都想識日本仔

街場黎

有冇巴打打螳螂
34-1493-2650-2919

佢都似想人打螳螂

唔明

唔用人

有冇巴打得閒幫手過4Hr緊急
17 在625 1002 2384

22 7418 9336 4894
刷霞龍 上位

即係去自己間屋企叫自己隻貓去做？

轉做貓mode接任

唔該哂Sharkyu巴打

後面床隔離有塊版，個到可以轉做貓

無食到根性飯=.=

唔洗啦呢隻

仲有無人開z

g4 key
50－4315－4752－2729

上位鐮蟹
18 0517 8907 8234

想問下巴打係邊一個，禁左好耐都揾唔到

幾點訓

第一個 再揀想轉做邊隻貓

等你開

同你訓

OK

冇人g4 ？

兩點令囉 有啲攰

垃圾驚無人玩

好早

3支炮射到佢不要不要

少佐去訓，開未

玩住等mhw姐

琴晚超特都打到4點幾

weak咗

屌你地啦

巴打咁得閒不如一齊打g4 我差個任就打緊急

18 4125 6633 1492
pw 1111
Z

等我訓先黎超特
好波呀你

我等緊上面開場 一陣睇下你訓左未 佢話打到2點幾

剛剛點開呀屌你

你地打咩？

一係巴打你入黎幫你快手打咗先

咩code？

YES入黎

招一個巴打carry 打劍聖頭 鬥技全a

要hr100先可以接既任

我先岩岩返到

做小姐真係好慘

仲有個喎

我未準備

你都打左先

23-8328-1505-9214
下位集 求carry

唔該哂巴打 依家出到幾得意 以前玩過psp mon hunt

重有無位

幫埋個巴打打埋個任有

立G

等我，開機ing

感激

秋櫻亂入

搞搞豬
你地加油

水時都未100hr

但佢有d反智
你跟開個2隻貓，同人／貓 唔可以共存
即係你轉完人／貓mode
你人個2隻其中一隻會變左第3隻

有位了

NENE入未

g4 緊急
62－5304－7039－6739

thxx巴打

35-3218-5252-8527

闇螳螂 求carry

G4緊急係唔係就係螳螂
街場應該好多人會打

仲諗住幫你打埋 你走咁快
你開街場set埋啲條件等人入啦

#538有個

岩哂啦你兩個加兩街人互幫咪得

我驚阻住你地嘛 有個巴打問有冇位 你地幫我打左果兩隻野已經好感激

62－5304－7039－6739
有位h119 巴打

想問如果我呢家係上位斬龍裝 下套係咪刷螳螂都夠玩？

上位斬龍可以用到打螳螂咁勁

G位獰猛鐮蟹
48 1852 7962 8389

等我重驚死食報酬金
連藥都無食過

夠啦

28-7033-0797-2847
z順

滿員

人地幫你食粉

見到個G5打三隻熊就唔想打

你一話亂入就即刻滿左

Hr5 求carry

亂入成功

好彩d粉免費嫁姐

我係用蟲補翻

生命大粉都幾貴

一出任個紅箱送個d支給用黎

過左了 有巴打互助互過

有無巴打天慧？-1
19950164618506

Hr8 之後點上9?

關鍵 緊急

g位懶得整裝

唔見有hr8 既任既

哇屌打完螳螂一野跳左上40

刷螳螂
62－5304－7039－6739

點會同日本人講英文架

雄火龍把片低斬到 斬兩刀就跌斬

48-4429-7766-7036
巴打幫幫手打G位水獸整迅龍裝

我基本上唔用1 d隻怪轉區之前就會跌斬味既武
其實係基本上都用遠攻

屌虫係近定遠

明顯係遠

屌奶星 即刻整咗把金火龍片 高斬高攻 係低啲屬
垃圾雄火龍片

g 2 求carry

01 7395 0329 0471

做咩咁多人接6星果個恐暴龍任

係咪要返村吹下水先？

點跟 話整就整

邊個會缺火龍料啊

GG

me新手咩料都無

禾

禾都系

刀

Pan哥好嘢

有冇人幫手打g2 冰膠龍刷幾場
40 9310 7986 6845

都你老母

呢度d人好惡

有一個位

如果人地開金と銀がもたらす悲哀
我未做前置
打完果陣會唔會學到藥刃3

學倒

有冇場/位

好耐未試過做礦工，個控場會係定型文set背後鬼人失敗
但睇住佢一開始9/10 fail，到打左幾個鐘佢始9/10開到槍其實幾好

唔該
有冇人可以carry我

幫幫手打幾場鬼鮫
64 5147 4528 9400

我打埋呢場訓 你頂

聽晚再亂入

我到而家都唔識

8

不嬲唔射
正常夠力架啦
唔夠力我直接踢鳩晒佢

想問打哂g4 點整到套裝變色？

入未

等頭先話入個個巴打？

俾number黎啦ching

18 4125 6633 1492
pw 1111

睇返先發現好多舊二名都未開G級

我淨翻5隻未清 但係有3隻係lv1

你套野咩黎 咁正既

G4 key 求幫打
17-5879-3261-3746

[q ote]
不嬲唔射
正常夠力架啦
唔夠力我直接踢鳩晒佢[/quote]

只係見佢由下下唔中就出變到槍槍中其實幾開心

me?

yes

黑塊
要去掘

搵到了，差少少 整完天眼整先

一套好過你依家個套啦

收哂皮？有無人打獰猛黑蝕龍？要村料

材 😂

😂

有無z順場？

打多場比你 我訓

訓先

夢遊

訓唔撚著

終於出第一張超特

未用過勇mode打天眼

人棄

頭先問場個位呢

去左十傑開會

三個打要打幾耐

ng g try

M記幾點早餐

4

有無人知邊套配信裝可以全身都轉哂色
岩岩見人有 但睇唔切佢果套咩裝

柯南果套岩心水 但只限黑色
好想轉虹色 全身閃下閃下

屌你都on9

早知用回家玉番入去合細粉

用唔慣勇氣蟲棍 有冇教學？

屌 搞到想食

蛋黃哥

整埋先訓

屌點解係brave黎

同問

但係睇落好似好勁

用落好廢

大金

打咗20分鐘

撳到手軟

慳手力，YX 就1set連技
唔洗係咁撳

你地D _ 屬性大劍會唔會出 _屬攻+2

我就只係撳y食吓粉

大見出屬攻

我打到全部屬性嘅XX武先

好咁即係我無理解錯

有咩問題？斬得唔多？

到底純物理雙刀仲有無地位 堆會心流派

上網見好多人話玩物理雙刀不如玩其他武好過

雙刀淨係可以走屬性流 ？？

迅龍輕弩

挑1 弱特 超會 貫UP 彈導
見2 弱特 超會 貫UP 彈導

應該揀2吧?

另外一問 通常用連擊定弱特好D
泛用性黎講 黎緊想打二名

請問有d任灰左唔比打係點解？
佢寫咩モード異xxxxx...

灼けた甲殻 點拎
地圖都冇

係搵曬都冇

G4 key 升G5
雪山牛唔夠打
求幫拖

49-4866-5472-6207

好似唔係一定出 天空有紅點先有得執

G2緊急 老山龍
05-2527-8654-5252

係咪一定要打村先解到龍識船？

我好似用緊2 不過弱特換連擊

打貫緊係用連擊，唔下下都追弱點打咩
你打通2先會咁啫

連擊=短時間連hit後會+會心30%
見切+2 20%+迅弩40%+連擊30%=90%
見切+3 可以追到100%

除非你貫緊果隻野由頭到身到尾都係弱點肉質
否則你中出佢未必下下都開到弱特效果
同埋佢一擰轉身d弱點又唔同哂 你又要再走位打過

除非係有控手卡死隻怪
如果唔係用弱特個回報率應該冇連擊咁好

利申：9up

剛骸棘殻係咪啲怨念物黎
3把重弩射爆晒都唔出

螳螂
60-6664-5459-9928

其實物攻係計肉質，屬攻唔計但計剋制或抗，屬攻傷害打邊到都係一樣出一個固定數值而且唔高
大劍一刀一刀砍，你用屬攻增幅好低
雙劍片手呢類就唔同，攻擊頻率高好多，咁屬攻對佢地自然有優勢好多啦
不過呢代計屬攻條式變左，變到屬攻同物攻都好重要，變到屬攻超高但物攻低武器冇咁勁e.g. 鏽武
但出啲技都係偏大劍物理，雙刀片手屬攻

有無玩勇氣雙刀既巴打交流下

屬攻唔計肉質

屬攻都有肉質架

同埋條式邊有變過 只係上位武升上g位既物傷升幅大過屬攻好多

如果講輸出
x同xx兩代 屬性雙刀嘅物理數值都唔差
所以通常黎講屬性流>物理流
建議每個屬性都整一把

當然 平時自己鍾意嘅
用純物理都無乜所謂
雙刀本身輸出唔差
唔係一定要下下推到最高輸出先玩到
我自己除左屬性雙刀 另外重有整推會心嘅雙刀
輸出比屬性雙刀低 但係下下爆紅光真係好爽

最後都係果句
唔一定要跟風下下整最高輸出果d
整咩呢d無所謂 最緊要係自己玩得開心

玩屬會心

螳螂
15-0710-8178-7269

月尾MHXX連火紋一齊買，到時無限單機

螳螂
15-0710-8178-7269
-2

留名學野

請善用wiki

有冇人打紫毒姬/滅盡刃
lv1開始 11 4590 1429 2721

唔洗訓

玩屬攻好撚爽

講到自己訓緊咁

今集屬性貫通彈nerf得太勁
砌哂4套裝而家長期擺係倉

整左2套無上過場😭

你地就好 咁多裝
新手表示仲用緊角龍重弩

未整屬性遠攻
淨係整咗屬性片 推爆屬攻好正

點先有超特打？

我之前mhx玩個套屬性速射
今代打返上位都冇乜力水咁

人地開/100

物攻升幅大過屬攻係真既

打霞龍同恐暴都唔差既
其他就

唔係太鐘意玩射擊驚 都係上前同條龍肉博刺激好多

痴人場
雖然痴人場打左同自己冇打過冇乜分別

唔係太鐘意玩格鬥驚 都係企後同條龍對射好玩好多

唔識玩片
有無簡易操作教學
想挽🤔

100hr先有？

驚貓個陣我都係用遠攻 夠穩陣
唔怕死個d怪就用近攻衝上去斬到佢傻

唔係太鍾意玩屠龍驚 都係行開掘下礦釣下魚好玩好多

100hr先打得

唔係太鐘龍玩屠龍驚 都係企係後面屌女感覺正好多

唔好copy me ok🤔

我驚死先會用番近攻

n3ds個右c鍵已經有d唔靈活 成q日轉唔到視角
有無巴打有d急救方法可以用???
如果要換一個又有無巴打知要幾錢

但有冇開放條件？
二名全部未打過

我個R制壞曬
都想拎去整

買NS 新享受

清塔咁清d二名
要自己開任

練成寫輪眼未？

連技YYYAAYYYAA 記得用混刃3打頭就ok

利申用三招技狩技個mode(唔記得叫乜）

公會？

唔係清任都冇乜人會打二名 D裝SET到槓

清曬一個二名有幾多關？我有一關打到lv2

強擇毛

15

好似係 上網睇人狩技都係用圓斬 混刃同臨戰

新2名咪 5 關 第6=超特
舊個d 15 16=超特

係唔係要藥水

梗係啦 用完斬怪發發聲

點樣得到d藥水 買就有？

去藥房搵單眼佬

得800防夠唔夠頂

心眼要去農場換 其他都可以就咁買

隻隻都有D招可以一下殺，900防都係會秒

今晚玩下先

Y係收刀喎屍輕

X先岩啊梳

有冇大腿可以抱下
想學藥刃3

有冇玩開獵貓

係g4挖護石會唔會比係g2挖易d有天之護石??

唔關事好似係

本身納刀+12
有粒野-1
係咪冇影響

佢搞錯左屬攻只係無動作加成
但唔係唔睇肉質

加埋過10就得

重弩入左勇mode再y上彈
係咪會有攻加成

有伙而家幫手升hr8 緊急

無

有,但啲人話少到好似無咁

R制好鬆撳唔實咁

搵到鳥 1.05攻

如果玩勇氣銀嶺劍斧
鈍器，超會心，連擊心得，挑戰者+1
定
鈍器，超會心，挑戰者+1，業物，見切+2
邊套會好啲

5%喎 一個動作5%都唔少

上位爆鎚龍

14-3710-0212-3096

玩鈍器我不如玩匠加斬味仲好

新手獵人 想請問下 G2 巨大昆虫、発生！ 點先有? 我已經過左G2：泥まみれの商魂！クリア. 查wiki 好似又無其他條件

出匠2 帶絕回打白斬

有冇z順

有
不過夠唔夠人?

可能得我同你

我

23-4634-4788-9442
Z順

滅盡刃10-15 -2

我食緊早餐 你地夠人就開波啦

得2個

有屬性肉質

就食完

G1位GOGOGO

65-0559-1118-4597

迷失之刃 同 越王呃錢巴打係唔係到？

求助 g2 老山龍
61-6371-1721-7728

黑炎王lv1
26-4183-8539-1133

推post

冇留意冇電熄左機

有矛場玩下

16-3466-8708-2254 螳螂

做乜

-1-1

唔記得食飯,食完你地走左

重開

weak

荒勾爪 lv2
56-0192-9999-6194

求巴打幫幫手

另外2個好似街佬，開過場？

Z順
68 1697 6247 7062

巴打長打定點？
長打加個公會卡 想換山菜劵

又想搵你地教路玩 勇氣盾斧

btw 已入

斷晒？

點加

Z順
16 3638 6695 3211

重差4個鎧裂龜頭 媽呀

lv3 -1-1

Anyone?

我想學片手應該要搵邊個

少佐乜刀sick

乜刀識

"片手預左無輸出"

但如果係銀嶺劍斧匠＋2都係得短白斬
370攻5會心長綠斬唔係鈍器更可以發揮咩？
劍形態又自帶心眼

自膠 原來講緊劍斧 見到銀嶺以為講緊片
未玩過劍斧唔知

02 5340 7226 1057
G3
求carry

其實片手有咩要學
砌技？

學掟閃彈

黑炎王 7lv 求輕重弩弓高手carry
26-3625-5081-9043

邊個笑片手我立即DLLM

執道具

[quote]黑炎王 7lv 求輕重弩弓高手carry
26-3625-5081-9043

玩片手一定要學識用最強盾擊先

鬼娃裝真係咁勁？
下上g都係用佢
利申岩岩升上位既新手

勇片招轉圈落地囉

一陣有無祖龍團
我差5卷10眼

5g啊 有咩可以學

唔係
裝係睇咗技先

唔缺料 不了

乜撚野5g 打字好無?

唔係笑
但真係想知你想學乜
點連技？
唔同style應該要點玩？
點砌技？
用咩狩技？

鈍器先得1.1倍，銀嶺匠2左上白斬，加成1.25倍，點解仲要走去玩鈍器

神裝 用到爆機

咁岩岩升上位應該打邊套用
宜家仲係用緊下位鬼娃

假膠下都咁撚惡 梳囉

神裝都話唔勁

下位鬼蛙上位斬龍G位螳螂

下位鬼蛙上位鬼蛙G位鬼蛙解放鬼蛙超特鬼蛙

Thx

又叫新手著螳螂🤦

Mhx個陣睇過下好似話鈍器最好係綠斬武(好似加15定20攻？) 功能最大
但比唔上高斬味輸出 仲要放多招技
唔知xx既鈍器係點

無技能螳螂

認真問你新手螳螂裝出5技包埋*2+2
定出rare8套裝 4-5技
防御力大約差100
比怪打扣血誤差值係一個草藥左右

成日推人用螳螂又唔知螳螂只係特定條件下先勁

原來係咁
咁即係其實我刷套燼滅刃就已經可以配把銀嶺啦

無靚石砌到混裝可以有匠2

請google瓜鐮瓜鐮瓜

x係加實數 所以搵笨
xx係倍率 但係都追唔到白/紫斬武出多個輸出技

新手冇資源唔係刷套校服先 叫佢解放完著套爛裝刷檸檬瓜銀火?

個陣特登整咗套霸龍片玩鈍器 玩咗幾場發現不如我用白疾仲好

其實搞咁大壇野不如用翻白疾斧算

我而家黑炎王裝千刃劍斧
千刃同白疾數字上好似唔係差好遠

用同樣時間搵場整套用一陣既R8
同搵場刷幾場螳螂過渡裝邊樣易D

其實今集唔計混裝
有d武器就咁用成套裝都夠洗
例如大劍用r9黑塊
鎚用尾鎚G
片手用骸龍G
空戰雙用青電
我唔明點解成日都有人叫新手用螳螂裝
又唔教人點樣用石用珠砌技
就咁叫人著就算
我有時都見到有新手就咁著套螳螂唔插珠或者9插幾粒珠搭d唔知咩技就出發
真係多得你地唔少🤦

鈍器龍氣
我彈刀痛過你紫斬超會心

係咪一定要打村先解到龍識船出泥？

BTW呢張圖有貓火 可以當笑話望下
正常係800幾攻

cheat狗

你唔教人點插珠混技
仲好意思話人著爛裝？

邊個再叫新手用螳螂裝我斬邊撚個

1200攻洗乜cheat

380攻寶纏太刀
鬼人藥怪力種怪力丸 貓火 鈍器龍氣 笛手雙攻大

各人有各人睇法

話明新手好多野都未識計

螳螂已經係最易砌住一套唔差既頂住做入門裝 順手整埋武

一黎就叫新手自己打瓜鐮校服唔係唔得 又咪係要計插珠

一陣又會問點解有料又整唔到XX珠 無限解答LOOP

咁都要教埋 手拖手幫佢玩埋先啦

迷失巴打

螳螂佢肯自己上網GOOGLE下我就真係唔撚信有幾難計珠

新手問野最簡單直接就係要比個易既大方向佢學入門

你一黎就瓜鐮不如叫佢刷埋把鎧裂 銀火裝呀笨

其實教埋插珠咪ok

我地開荒果陣全部有玩x
靠x果陣d護石都頂到下 所以先叫人用螳螂裝
而家新手乜石都無 刷石又要有裝先刷得
唔明點解重會叫人用螳螂

網頁版個砌裝器可以固定裝備

一係你咁好人咪日日開房幫佢地打成套裝出黎 為人為到底

唔好鬧交
g4 key任 46 9010 8442 9663 -2

你睇下我上面留言先啦
我都冇話一定要混裝
要過渡既不如將某套有技既裝推高返d防仲好

有無巴打刷護石

召喚烏龍茶

爭咩啊爭 統一著鬼蛙唔洗煩
等佢地摸熟咗就知要換咩

我諗10個新手有7個都想自己感受下芒亨 想靠自己開荒亨受魅力
講真刷螳螂裝一堆護石我就唔信匠見切 基本技能砌唔到2,3技出黎

呢家係希望新手入門班 唔係進階班

叫佢唔用螳螂有幾咁閒

咁咪改刷白疾,燼滅囉 升好曬成套 唔升好唔好出門

岩呀 等我今晚都整番套傍身先

岩岩上g位緊係整套公廁斬龍先啦

對於啲一心爆機既人
你答佢乜裝都係咁上下架啦
多餘

如果係G位任一齊升
輪流解緊急
幸運的話打夠4場老山同天彗分分鐘夠做到一套裝
我就唔覺得會差過冇石冇技既螳螂裝啦

帶埋我 想整

反正新都係過渡
求其刷套g位套裝咪得
點解一定要螳螂？

g位火龍4個新手一齊打都唔洗10min
螳螂無人帶過唔過到都成問題

螳螂除左太刀
仲有邊樣係比較出色

係 根本好多人目標淨係衝完hr整完最後任既裝就當玩完mh
你同佢解釋點解要咁配呢樣個樣都晒氣

大劍 太刀 長槍

蟲棍唔差
青電主自帶匠1 用護石出埋業物已經好好打

其他無乜用所以唔清楚

漏左大劍
大劍都勁

螳螂團
70-2700-0148-9053

有長期腳刷乜都得

我都係比班自撚獅逼尻我混裝升上去 完

街場見過有人套螳螂
9 8 7 6 5 4
就係無一個技有10點

開荒淨係打緊急都齊裝啦
我果陣未解放已經夠料整2套天慧

黑炎王要爆左翼先閃到架..

唔知可以堆到個白值咁高 我錯 但你用藥就算把啦 同樣食哂藥上哂buff 紫斬點樣細力過你呀

次次用水龍輕弩
隊友大爆g都係炸頭

黑炎王g4 > g5
03 4875 5500 4071

新手根本就係有咩用咩
果陣要裝螳螂武順便升埋套裝 之後先再上網執裝

我mhx打街場係set咗定型文叫人打翼先閃到

想將弱特轉做超會心
但又唔想打鬥技場

打左 快D好呀麻

HR7 有辨法打錢嫁 我升哂個斬龍裝上位之後 就用哂d錢 冇錢升太刀

洗乜打
開完場叫少佐入 企系島刀然

去DL DLC賣撚曬D金蛋咪得

今晚叫少佐幫手禾企2場sin

賣曬佢送d蛋有成400幾萬

我以為得30萬 感謝大家幫助我新玩家

每樣留10甩
然後賣曬佢,夠整好多套裝

我而家有100萬 可以慢慢玩

有無高手教路 骸龍個殼要點爆
明明射爆晒都係無 剛骸棘殻

有冇巴打可以講下點先開到合裝
Hr已解放 又開左龍識船

G位 Z順
24-1850-0240-5192

幫你查左
要執掉落物/通關15%報酬

有無巴打洗貫通果

45-7586-2313-3517

上網GOOGLE 防具合成解放

黑炎G5-2
03 4875 5500 4071

想請教下巴打 刷碎龍護石 通常係通信度search邊類先搵到相關既場?

我黎吧

我俾你先,我有一千甩

唔該哂巴打

搵碎龍已經大把

竟然要執掉落物?
wiki寫話100%係子彈

大強走有冇得易D整

洗

搵人同你交易,佢俾d料你
你save 佢唔save re game
咁就叫做洗

但係我入街場打雌火唔夠5分鐘就睇住人兩貓
雄火應該輸q左

RARE3或以下既道具可以互傳，所以可以用SL法複雜道具咁樣洗

thx 巴打

有排用

點樣比道具朋友

小弟g2 想刷 g3 冰牙龍
求開仼同carry
54 8639 5380 2119

+ 第一個開道具位
禁落去道具度,第4個渡x
然後選fd個名,佢就可以禁你粒閃令令黎收

START MENU道具欄，揀你想傳既道具，有項叫渡唔知乜春，就係傳比人

你覺得同一隊打螳螂
100場過唔過到1場？

XR 裝點開？ 材料齊，但點解唔見有嘅？

佢地應該升唔到上G4

ターゲット
ブラキディオス

整左件g位斬龍，上網睇原來黑炎王升盡都係得6百幾防？咁咪仲低過套g位斬龍？

屬片整邊把🙇‍♀️

黑炎有G1到G5
你去睇rare X 既G位裝

二名垃圾裝黎

你應該睇咗mhx

邊個係VIN TAT 巴打

老闆你要咩屬先得架

鬼娃

麒麟

好

諗住有好心人每屬都講😅
睇緊game8😏

做咩 同場

打到上G位如果場場都老味送頭 唔識成長技術 都真係不如診呢家都重有價賣撚左隻GAME算

唔理禾

？？？？？

金雷 奇撚 煌黑 金火 有把派生冰屬既都唔錯

真心？

有無巴打可以帶我上hr7
54 7007 4504 6492

麻屬我見game8推メラルーガジェット
但得綠斬

雷58
仲要2洞超長白

同你打我場場都用緊

麻片禾整咗

因為luna成日呃鳩我，所以每次我都要問佢

麻片好似得兩把好用？ 黃跳同貓片

升爆原來有20藍，好快跌

YES 呢把貓片黎

禾整咗黃跳

整緊套爆片 仲刷緊個死人臨界碎拳

自己GOOGLE喇 等得人答自己都搵到答案 呢到答人又屌唔答又屌架

睇下夠唔夠料先

禾唔夠角整麒麟

黃跳升爆310攻 藍斬(好似係) 但麻屬無貓片咁高

個save 係香港A/C, 係咪要日本A/C先可以連機？

麻片係三把
黃跳 白貓 黑貓

No

貼吧有個片手po 好神 把把片都講

3ds連就無限區 ns版唔知有無

ok 一陣cc先

貓片綠斬點玩，係唔係要出斬味+2

但我一開通信跟住遠咩咩友達集會所咩探個個， 佢就彈話function cannot be used with current region

請問點先開到螳螂 打完hr7 之後邊到繼續

NS? NS有

轉場去酒場

+2實好啲
或者+1食刃藥磨囉

出到斬2仲出唔出到狀2

係呀NS版， 即係要用JP A/C重練？

解任先解鎖，但咩任我唔識講
因為寶寶都未解

唔該晒

nice to meet you

有得轉返region架好似 唔熟NS等人覆

係囉

螳螂係hr12升解放既緊急任
hr7就努力啲打上去啦

係唔係開左混沌的刃藥之後係唔係都可以上曬4隻藥

轉左JP 個任天堂A/C就冇左個save
救命呀

打個村任試下先

唔該晒！

我出到

NS用日本AC先連得機